等一個人覆真係好辛苦

全日都喺度諗佢做緊乜
見到佢Snapchat ig story就會想覆
覆咗就一路諗佢幾時覆
自己po story都只係想俾佢睇
見到佢睇咗唔覆就好唔開心
但係又知道佢只係當我好朋友
好撚辛苦

我習慣一send完msg就會delete

點解要咁care覆唔覆
唔覆就死開 揾下一個人傾

鍾意/ 在乎人真係好辛苦

恨拍拖恨上腦

睇你之前開啲po
有無少少理解到你飛個條女既感受

咪直接sd句「屌你捨得覆未呀八婆！」咁囉

你應該係太得閒
搵下其他野做啦

唔好care對方覆唔覆
你越care佢越唔想覆你

真成日個心好care 咩都做唔到

有啲道理ching

咪煩啦